# Файл с выводом подходящих кадров: main2.py

## Управление
* *q* - выйти из программы

## Описание
Программа анализирует все кадры в видео и сохраняет те, что соответстуют требованиям.
Затем она проигрывает сохранённые кадры до тех пор, пока не будет нажата клавиша "q".

# Файл с анализом кадров в реальном времени: main.py

## Управление
* *q* - выйти из программы
* *space* - запустить сохранённые кадры

## Описание
Программа прогоняет видео и в реальном времени ищет и показывает нужные цвета, а также
пишет True на подходящих кадрах и False на неподходящих. Все подходящие кадры сохранятся
в отдельный массив, который можно воспроизвести, если нажать на пробел.
Программа завершается нажатием на клавишу "q".